有冇用hkbn mobile嘅巴絲打上唔到網？

岩岩7點鐘突然斷晒線咁 而家仲未得